買定回程車票呀

出站時買定回程車票，趕時間時就唔駛咁狼狽

Push

假設我係新界住，可唔可以係新界站買定一大堆過海車飛回程用

可以出發時買2張

推

Sorry 負錯評

唔同站買會入唔到閘上邊D留言想人死？

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

幫推

[重要] [跪求勇武巴絲入黎]西環伏味好濃！！！！

計價錢定點?
買定幾張送禮自用OK?

可以買

你張飛夠錢就得

計錢唔係跟入出閘

買第二張八達通，
專登唔係自己住既地方入閘，
黑衫黑褲加口罩先入閘出閘，
咁得唔得

分化撚收皮

或買張新八達通啦

實測：頭先喺銅鑼灣買定回程票，行到金鐘再搭地鐵走，入到閘，返到目的地出到閘冇問題(原本諗住可能要補錢但原來唔駛)